連登仔老母全都都俾岳不群屌過

你係連登仔

老衲- is a subset of 連登仔

老衲並非連登仔，老衲乃駐守連登及高登的耶路撒冷得道高僧

ni lao mu shi ji, ni ba ba shi gou

樓豬同岳不群都無撚用既 點屌？

亦即係得道狗僧

衲狗發生咩事

天氣冷了，想回祖國吃衲肉。

頭先有冇人煲衲？

死大陸狗扑鳩你

衲dee冇食藥
衲dee你搞乜撚